美國已經買唔到酒精搓手液

雖然美國佬完全唔驚 但美國已經買唔到口罩同酒精搓手液

係美國嘅巴打大家小心

美國咁多中國人 不意外

最緊要有槍

香港大貨

去支那超市緊係冇啦

Target仲有得賣呀，啱啱先喺online store買咗六枝
呢d拍片嘅柒頭惶恐天下不亂

要拉低美國嘅水平。

畀支那豬搶野再吊高嚟賣

搓手液無撚用

LINK?

連登仔： 好心香港人唔好咁肉酸啦

渣住搓手液有鬼妹食時間來臨了